咩毛

咩三毛?唔係五毛?